{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_011278",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "피숑"
    },
    "text": "ノリャンジンカフェピションは、スペシャルティコーヒー豆と毎日直接焼くスコーンとクッキーを販売するカフェです。 営業時間は平日07:00~21:00で、毎週日曜日は休みです。 カフェへのアクセスは0番です。 メニューはさまざまな種類の飲み物や食品を提供しています。 スコーンは3,000ウォン、アメリカーノは2,500ウォン、カフェラテは3,300ウォン、バニラビーンラテは3,800ウォン、フラットホワイトは3,500ウォン、黒ごまクリームラテは4,800ウォン、抹茶クリームラテは4,800ウォン、キャラメルクリームラテは4,300ウォン、抹茶ラテは4,300ウォン、シグネチャーエイド(手作り)は4,500ウォン,ハーブティは4,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は平日07:00~21:00です。"
        },
        {
            "question": "カフェへのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "カフェへのアクセスは0番です。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな種類の飲み物や食品がありますか？",
            "answer": "メニューにはさまざまな種類の飲み物や食品があります。"
        },
        {
            "question": "スコーンやクッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "スコーンは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは3,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニラビーンラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニラビーンラテは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フラットホワイトの値段はいくらですか？",
            "answer": "フラットホワイトは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "黒ごまクリームラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "黒ごまクリームラテは4,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "抹茶クリームラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "抹茶クリームラテは4,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルクリームラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルクリームラテは4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "抹茶ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "抹茶ラテは4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シグネチャーエイド(手作り)の値段はいくらですか？",
            "answer": "シグネチャーエイド(手作り)は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハーブティの価格はいくらですか？",
            "answer": "ハーブティは4,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 400
    }
}